# XG_Window-IOS

##QQ交流群:193069075(可申请提交您更佳的代码)
![image](https://github.com/jiaxiaogang/XG_Window_IOS/blob/master/XG_Window_IOS_DEMO.gif)  
##QQ交流群:193069075(可申请提交您更佳的代码)


### 安装:
    *打开`XG_Window_IOS`项目导入`Window文件夹中所有类`即可

### 使用:
    *有Simplate示例可以参考;并且此实例已经有了比较全面的功能实现;
    *WindowBase *window = [WindowBase alloc] init];
    *[windowManager openWindow:window withPerentView:youContainerView animation:true];

###说明:
    *用于ios的窗口类;可以实现各种样式的窗口

###生命周期:
    *已定义好IWindow类中的生命周期;
    *在IWindow.h下有注释说明

###动画:
    *(自带默认动画)
    *也可以实现自己的动画;只要简单的继承WindowAnimationBase类;即可实现自己的动画;



##QQ交流群:193069075(可申请提交您更佳的代码)




